元朗對峙緊

手足唔好守呀 冇中大地形好難守